做人好辛苦

本身個人好正面，會覺得自殺嘅人好傻
但係當你頂唔順，無能為力嘅時候，想法就會改變

每個人段路都有高低起伏，有時經歷緊低潮嗰種感覺真係好無助我都明白。唔知巴打嘅經歷係點，但希望巴打早日離開低谷，過返開心快樂嘅生活

by 一樣處於低谷積極向上爬緊嘅人

多謝巴打

你有心基同事俾心基你嘛

轉咗公司好耐啦